西環警車遭刑毀，63歲英籍漢被捕

今日(12日)下午5時許，警方於西環東邊街與第三街交界處理一宗投訴案期間，被一名63歲英籍男子懷疑以硬物損毀一輛警車。警方經初步調查，以涉嫌刑事毀壞將該男子被捕，案件交由西區警區刑事調查隊跟進。

西環警車遭刑毀

香港後生 = 暴動
鬼佬 = 刑毀

過街老鼠人人喊打

藍尸：英國特工，外國勢力，哼哼